无解人生-------《漂移中国》

 这年头，心理辅导是没有用的，当我看见我们的女人搂着有钱人，有钱人搂着官员，官员搂着老板，老板搂着林志玲，你怎么给我心理辅导？一打听，同学混的都更惨，有混的好的男同学，那是靠家里，有混的好的女同学，那是嫁得好。别人都羡慕你在富士康有社会保障，按时发工资，安排住宿，加班给你钱，你说你像个机器，别人说自己像包屎。方圆几百公里内，连个励志故事都没有，这就是很多中国年轻人的生活。无论是中国特色的社会主义还是封建特色的资本主义，未来的十年里，这些年轻人都是无解的。多么可悲的故事，本该 在心中的热血，它却涂在地上。 我觉得还是年纪越小的越纯洁，越应该珍惜。只有年纪小才能有要比谁手打然后牵手过马路的事情。 在大家都死气沉沉的冬天，他们盎然了，在大家都生机勃勃的夏天，他们就又都蔫了。-----------感情的意义 你如果被强拆了，那不是新闻，那是生活。如果你本人没有烧焦，还能收发邮件，全家老小全部建在，那就是幸福生活，你应该感谢国家。 追求公正就变成了和追求女人一样，只要搞大了，这事就成了。